覺唔覺雀巢甜筒食咩味就代表你係咩人

雲妮拿：小朋友
朱古力：平凡人
芒果：社會賢達
芋頭：懶係有要求
新味：跟風傻仔

有無牛油

我都想有

奶茶呢

有成年鳩幾都仲新味

係咩

雲妮拿：代表鍾意雲妮拿味
朱古力：代表鍾意朱古力味
芒果：代表鍾意芒果味
芋頭：代表鍾意芋頭味
新味：代表鍾意新味

非

抹茶味都無

雀巢幾時出過抹茶 你食開五羊？

食雀巢=垃圾

你老母成日請我食 我都唔想㗎

新味即係有咩味

奶茶 芝士奶蓋桃茶

好準 你點知的

士多啤梨同芝麻新唔新?

有呢啲味㗎咩

薄荷朱古力味?

成日食士多啤梨

芒果呢

芒果：社會賢達
因為夠黃？

D新口味真係難食到飛起

唔係 係因為我鍾意食

#1

sor9
原來我係社會賢達

芒果味gang

之前出過芝麻幾好味
不過而家冇得賣

我覺得香港既芋頭味係世界第一

咪又係化學味
少少天然成份都冇

恭喜你呃LIKE 成功... 正評

利申 : 鍾意芒果味 -> 社會賢達

士多啤梨

啲芒果醬

Godiva味，姐係咩人

港女

社會賢達但係食雀巢甜筒

芋芒派🥺🥺

唔通我係廠長又話你知咩

士多啤梨味走花生呢屌你老母

食第二啲牌子嗰啲又係咩人呢？

芒果：社會賢達
結論: 樓豬鐘意芒果

唔食係咪唔係人？

自從無咗石板街味就已經無食

奶茶最好食

想出返薄荷

阿華田味

咁唔食係乜野人？

哲學家

食開Gelato

秒

帶過嚟呀

食雀巢=藍

牛奶公司

好似唔同公司嚟

柒懵懵食甜筒
食甜筒嘅都係垃圾

你一定係食芒果

以前隻石板街

唔食雀巢

結論係 樓主鍾意食芒果味

有冇出過芝麻？
(利申: Sor 我食開Häagen Daz Movenpick唔係好知雀仔出咩味)

食甜筒：小朋友

食得雪糕都係小朋友咪拗

唔覺

窮味

士多啤梨呢

細蚊仔先食雪糕

on9

食個甜筒都要俾人話

如果冇特別味揀 一定揀番雲呢拿
最鍾意面嗰層朱古力夠厚

拉

點解呢啲On9 post可以上熱門